會然浮雲入一入嚟

JapJapJapJapJapJapJap
JapJapJapJapJapJap

叫我隻狗做咩

咬撚死你地

一齊玩吓

JapJapJap

叫你

小飛象都好撚快

咩？

爽夾快！

？ ？